EY：員工可採彈性工作安排

元朗昨晚發生嚴重暴力事件，網上今日流傳有不法分子或再在區內採取襲擊行動。

安永發言人表示，一直以確保員工的安全為福祉，考慮到目前局部地區可能發生的混亂，建議今日將會經過或居住在元朗、屯門、天水圍及荃灣地區的員工提早下班回家，以保安全。

該公司又建議，員工採取彈性工作安排，並遠離受影響地區，留在安全的地方。

另外，外賣平台Uber Eats表示，為了保障外送員的人身安全，已於今日下午停止元朗區送賣服務。

推

hoikilam

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

元朗人屎都無得食